警察都係人

警察係人

係呀，係人就唔好做狗
有無人搵支槍指住你個頭做呢份工
唔好同我講當差無錯，如果無人做乜乜柒柒呢啲廢話
香港冶安犯罪率何需三萬人十五個層級
無學識技術要求，只要體能同服從，請既係政治血盾
數量上已經係不義
講乜撚使命崗位既垃圾廢話完全不成立
以前社會未發達高薪養廉
依家極權下係高薪養廢，養工具傀儡
死攪住呢份工只會係貪份穩厚狗糧

所以精神虐待，批鬥壓迫唔可以停
暴力源頭係呢份工本身，係保安局政治任務
警暴必須跪低

撚狗要識玩
勿硬碰

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

屌你老母 黑警正宗社會垃圾
廢柴無學識先走去做狗
祝黑警全家長命百歲 百病纏身
拉我吖笨撚柒，而家擺明就你老母

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...

入黎mon po嘅狗賊 你唔係人 可以出番去